黑警：會部署足夠警力防止平安夜有非法集結

警方表示，留意到有人於網上號召其他人，今日在全港各區進行未經批准的集結，警方會在相關地點部署足夠警力，迅速果斷執法，強調絕不容忍任何違法行為。

警方在社交網站表示，有關活動沒有獲得警方的不反對通知書，亦有可能違反限聚令，強調疫情仍然嚴峻，呼籲市民應做好防疫措施，盡量減少社交活動及避免到人多聚集的地方，亦不要參與任何未經批准集結或受禁的群組聚集。

原文網址：

眼紅人地有女屌

好多人會係屋企聚集 點防

今晚約左朋友落老蘭

今晚又一城有行動

原全唔知 依家知了

popi本身係帶菌者

過街老鼠
淨係識得用599g玩政治
啲幾十人跳老舞叫鴨群組就管唔掂

我約咗狗乸做愛

香港應好快改公眾假期，跟足中國內地法例放假，取消好多外國勢力所定假期 !?

中出又一餐
牙蛇要ot

呢類型嘅非法集結?

死黑警喺街食西北風啦傻閪